狗女我dllm

好想屌我級一個狗女
見住啲popo 打人
竟然可以叫佢哋加油 注意安全
好想問佢係咪叫佢哋加油 努力打人

欺凌佢啦

中出

支持你

SM佢，條皮鞭大大力打落去

欺凌都唔敢讀咩書？

咪住～！
睇左全相先～
食得落～先好食～
一陣要中出異形～就大檸。。。

用你下身椂棍狂藕佢

巴打做野啦

無計，為咗香港
我辛苦啲冇所謂

笑樓上D言論， 正一精蟲上腦ff， 講到好似實做到咁， 咁撚重要日子重係度講廢話

廢post咪撚開係正事台啦妖

呃蝦條

還眼